我覺得每個人隻手都要拎一樣野

發夢頭先係銅鑼灣
大家淨係識叫香港人報仇
但完全無人郁
係因為無人做帶頭者
同埋每個人隻手都空空如也

所以大家應該搵返適合自己既工具係手

所謂工欲善其事 必先利其器

利申 不鼓勵一切暴力及違法行為

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

識飲一定飲雀巢罐裝咖啡

和理非都可以飲咖啡

其實兩手空空咁行出嚟真係唔知做到啲咩
成日都有刀手，麻煩真係帶返啲嘢旁身

有啲唔同意，因為萬一被捕，影到你曾經揸過乜有啲不利。可以的話，建議準備好工具，但要用先拎出嚟。

就係咁既意思 當然要用先拎出黎

雀巢咖啡

因為真係乜都無。。。

磚頭好有用
遠近都得

一人一罐咖啡提神。

我鍾意出街飲啤酒

Aggggg

仲要唔好留指模

agger

健身
練體能
習武
還拖

真心 我日日都放左罐咖啡係袋

新手都要一人一罐咖啡